Finansal yatırım araçları
Tahvil Hükümet ve işletmeler tarafından verilen bir borç türüdür Yerliyabancı şirket ve hükümetlerin ödünç para karşılığında satmak üzere çıkardıkları belgelerdir menkul değerler Tahviller genellikle anaparayı geri ödemenin yanı sıra kupon adı verilen bir faiz ödemesi sunar
Bono yatırımcıların devletten veya bir kurumdan borç almaları karşılığında borcun varlığını temin eden belgelerdir
Yatırım Fonu çok sayıda hisse senedi tahvil veya diğer yatırımlara sahip olan bir havuzun bir kısmını satın alabileceğin yatırım türü büyük bir pazara sektöre ve bölgeye yatırım yapmanı sağlar
EuroBond online olarak da işlem yapılabilen uluslararası piyasalarda yabancı para cinsinden işlem gören yatırım aracıdır
Sun Dec    GMT GMT